[分析]陳彥霖HKDI升降機

17:51:13 lift係顯示x層(睇唔清叫住x層先)
17:51:16 lift閂個陣 顯示既樓層完全唔同 叫住y層先
17:51:17 lift閂之後 架lift就轉樓層 去y+1層
假設架lift去緊3樓 佢會
1.去到3樓
2.開門
3.閂門
4.轉樓層 3樓去4樓
問題係17:51:13 lift係顯示x層
隔左3秒 17:51:16 lift閂咗門 但係lift既顯示完全唔似x層 似係另一層(叫佢y層先)
隔多1秒 架lift由y層轉y+1層
唔合理既地方
1.條片一定比人剪過
2.17:51:13係x層 17:51:16竟然係y層??
3秒點上一層樓之後開門閂門轉樓層???

假設彥霖地下搭lift
地下去到3樓(假設x=3樓)
3樓停咗 白衫廢佬入黎 閂門(17:51:13)
上到y樓停咗 閂門 (17:51:16)
上到y+1樓 彥霖出咗(17:51:17)

我大膽假設

3樓停咗 白衫廢佬入黎 閂門(17:51:13)
(以下係冇cctv)
上到4樓 兇手入咗黎 閂門
上到5樓 兇手出番去 閂門
(以上係冇cctv)
上到6樓 彥霖出咗(17:51:17)
Hkdi為咗隱瞞個兇手既身份 將3樓上4樓上5樓cut咗
之後就比你地睇上到6樓既cctv
目的就係唔比你知兇手曾經係lift出現

我正睇緊呢樣野, 想check樓層果陣HKDI個網頁404左